info: https://www.t3sbootstrap.de/

# text & bild - dupe header
Hast Du eine Idee, warum die H2 Element-Überschrift doppelt gerendert wird?


anchor entfernt --- und entfernen bg-wrapper etc



NEW CONSTANTS

# cat=bootstrap-config/e-config/045; type=small; label=Offset for scrolling Section-Menu: in px - jsFooterInline.5.14
sidebarSectionmenuOffset = 30
# cat=bootstrap-config/e-config/046; type=small; label=Scrollspy offset: in px - to activate the menu item - jsFooterInline.5.14
sidebarSectionmenuScrollspy = 100
